沒有自治，唯有獨立

十。一見
be water

沒有自治，唯有獨立

想親身同美軍講SIR, THIS WAY!
真係只得向全世界宣讀自治或獨立宣言一個方法
唔想有更多手足被自殺, 雞姦, 分屍
香港宣言越早宣讀越好

唔好講獨立、港獨！
人哋一開始就屈咗我哋三個月港獨分子，
除非你想個運動輸，否則唔好再提！
五大訴求，缺一不可！

推

Agger

香港獨立宣言 初稿誕生

咁6月頭屈我地暴徒，勇武派就唔做野？
我地要獨立就當然要有合理既原因！等於勇武行動都要有和理非做back up！
「對家扣我地既港獨帽子比對家講中，所以我地就唔做得」，依個原因只係盲目既反對。
睇清現況，係咪有獨立既需要同理據先係決定因素

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

咁你叫住「香港自治」先

慢慢嚟，我哋港獨派等埋你

香港獨立

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

唯一出路！

既然土共都講到出口，中英聯合聲明已經係過去咗嘅歷史，那有一國兩制，而家就一制，香港獨立!

共產黨統治都將會係過去咗嘅黑暗歷史